［中意返工撚］強烈建議政府取消銀行假，勞工假，公眾假期，星期日

我真係好中意返工
冇人可以阻到我返工，星期六日最好都返埋工！

返工返到死為止

星期日地鐵唔見熱過返工既藍絲
搞乜